[英國]大學選科難題

小弟因為屋企人關係依家係foundation讀緊business 但我其實完全無興趣, 唸住出黎邊做野邊讀/做返自己想做既野

如果我唸住前景好d, 係咪應該揀accounting and finance, 感覺比business同econ 專業好多,雖然要考牌同好難 但起碼肯定搵到工先

真係好難選擇 做過哂researh 真係依幾科真係完成冇興趣...但求搵食

到底你想做咩？

我自己就想做音樂嘅 但無奈屋企人要我從商 可能入big4做下先

don't waste your time

你咪擺自己嘅音樂作品上Youtube
睇下有冇人欣賞
如果反應好, 你先考慮全職做音樂人

入big4同從商好似無咩關係

唔想讀就囉嗰40萬學費玩音樂好過啦

年年香港都一車車anf enf 既人畢業...

感覺bba人響香港唔吃香

我想講big4 頭嗰幾年係最辛苦又揾得唔多

讀anf無興趣會好難挨落去，睇你經濟都係完全無壓力，點解唔讀番自己有興趣，又有天份既野，只有經濟無壓力既家庭先有資源玩藝術野